咁升法不如我哋一齊提早退休

下個禮拜公園見，象棋定麻雀？

去唱仁K啦仲麻雀?

書都未讀完害唔想退休住

咁仲買咁多舜仔

你知唔知乜嘢叫退休生活